一句：人多，Make Noise，全！部！轉！場！，當係我求下你地

我真係求下各位勇武
依家已經有多過200個手足比人拉左，6.12到依家差唔多兩個月，有幾多次真係有BE WATER ?
依一場係一場漫長嘅仗，依家亦唔係生死仗嘅日子（eg, 6.12 立會二讀送中)
各位麻煩冷一冷靜，諗下點解依家要個個星期都出黎遊行
要諗下咩行動先係最有用同最實際！
一直講要BE WATER, 唔好再無意義咁守 !

人多，make noise ，之後全！部！轉！場！

要避免不必要犧牲！

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰